要贏一盤棋 就要諗先人地幾步

政府咩原因 回應集會時軟化？？行緊咩棋

政府繼續拖字訣
用媒體宣傳示威者係小眾
示威者好暴力同想搞死香港
試圖靠班廢老同大陸人支持

今round 和理非打得好好
比預期多好多人出黎
又儲到彈藥

如果我係政府，以下情況我先會展開對話。

一、持續一星期沒有暴力場面。
二、只有完全守法的集會，沒有堵路/霸路，完全按警方去做。

三、警察內部分化。
四、中共認為沒有港獨勢力(包括沒有人舉外國旗）

五、示威者表示自己愛國（最困難，但其實可以不愛黨）

最重要一點、當我自認為情況受控嘅情況下。

要明白敵人的想法，最好就是置敵在側